沙田第一城低層兩房戶528萬沽

沙田第一城低層兩房戶528萬沽
16:25 2021/03/14

"......38座低層C室，實用面積305平方呎，2房1廳間隔，座向西南，望園景......獲買家以528萬元承接，實用面積呎價17,311元......"